O projeto está pronto para execução para linux e windows com navegador chrome versão 87
Os cenários foram divididos para dar maior clareza aos steps
O relatório da execução "index.html" se encontra no diretório testeAutomacaoAccenture/target/cucumber-html-report
